{
  "am": "አማርኛ",
  "ar": "عربى",
  "bg": "български",
  "bn": "বাংলা",
  "ca": "Català",
  "cs": "čeština",
  "da": "dansk",
  "de": "Deutsche",
  "el": "Ελληνικά",
  "en": "English",
  "es": "Español",
  "et": "Eestlane",
  "fa": "فارسی",
  "fi": "Suomalainen",
  "fil": "Pilipino",
  "fr": "français",
  "gu": "ગુજરાતી",
  "he": "עִברִית",
  "hi": "हिंदी",
  "hr": "Hrvatski",
  "hu": "Magyar",
  "id": "Bahasa Indonesia",
  "it": "Italiano",
  "ja": "日本語",
  "kn": "ಕನ್ನಡ",
  "ko": "한국어",
  "lt": "Lietuvis",
  "lv": "Latvietis",
  "ml": "മലയാളം",
  "mr": "मराठी",
  "ms": "Bahasa Melayu",
  "nl": "Nederlandse",
  "no": "norsk",
  "pl": "Polskie",
  "pt_BR": "Portugues (brasil)",
  "pt_PT": "Portugues (Portugal)",
  "ro": "Română",
  "ru": "Русский",
  "sk": "Slovák",
  "sl": "Slovenščina",
  "sr": "Српски",
  "sv": "svenska",
  "sw": "Kiswahili",
  "ta": "தமிழ்",
  "te": "తెలుగు",
  "th": "ไทย",
  "tr": "Türk",
  "uk": "Український",
  "vi": "Tiếng Việt",
  "zh_CN": "中文（中国）",
  "zh_TW": "中文（台灣）",
  "...": "装载",
  "Settings": "设置",
  "Save": "保存",
  "Language": "语",
  "Save settings": "保存设置",
  "You can adjust all by your preference": "您可以通过您的喜好调整所有",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "确认",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "Create a password": "创建密码",
  "This password never changes so use a strong one that you'll remember. We recommend to use for storing": "此密码永远不会更改，因此使用一个强大的一个您会记得的。我们建议使用用于存储",
  "{charLength} or more characters": "{charLength}或更多字符",
  "1 lowercase letter": "1个小写字母",
  "1 capital letter": "1大写字母",
  "1 number": "1号码",
  "1 special character": "1特殊的特色",
  "Save password": "保存密码",
  "At least 10 symbols": "至少10个符号",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Password": "密码",
  "Keystore file confirmed": "密钥库文件已确认",
  "Remember": "记住",
  "TOS": "存储您的密码并备份您的钱包是<strong>您的责任</strong>。保持加密货币安全是很重要的。",
  "I understand": "我明白",
  "go back": "回去",
  "Welcome!": "欢迎！",
  "Creating a wallet is easy and secure. All accounts are encrypted locally in your browser, not on remote servers.": "创建钱包很容易和安全。所有帐户都在浏览器中本地加密，而不是在远程服务器上。",
  "Create a wallet": "创造一个钱包",
  "Restore a wallet": "恢复钱包",
  "Learn more about this wallet app": "了解有关此钱包应用程序的更多信息",
  "Back": "后退",
  "Wallet password": "钱包密码",
  "Upload": "上传",
  "Keystore file": "密钥库文件",
  "Unlock": "开锁",
  "Keystore password": "密钥库密码",
  "Restore": "恢复",
  "Make your choice": "做出你的选择",
  "Complete": "完全的",
  "Process end": "过程结束",
  "Make it good": "让它好",
  "Consent": "同意",
  "Agree to terms": "同意条款",
  "Creating keys": "创建键",
  "Ensure to save": "确保拯救",
  "Deployment": "部署",
  "On blockchain": "在区块链上",
  "Print": "打印",
  "Save as file": "另存为文件",
  "Send on email": "发送电子邮件",
  "Your seed phrase": "你的种子短语",
  "Deploy wallet on blockchain": "在区块链上部署钱包",
  "I have saved in strong place": "我救了强大的地方",
  "Deployment process": "部署过程",
  "Awaiting the transaction from the giver": "等待给予者的交易",
  "Loading": "装载",
  "Network": "网络",
  "Deploy": "部署",
  "Deploy wallet instructions": "对于使用钱包需要部署智能合同。您必须在此钱包的地址上花费一些金额。如果您正在尝试在TestNet上部署钱包，您可以使用“Giver”以取得此初始金额。",
  "Take from giver": "从送礼",
  "Balance": "平衡",
  "Message expired. Contract was not executed on chain. Possible reason: Account has insufficient balance for the requested operation. Send some value to account balance": "消息已过期。合同未在链中执行。可能的原因：帐户对所请求的操作余额不足。向帐户余额发送一些值",
  "Check balance": "查看余额",
  "Access your wallet": "访问你的钱包",
  "Incorrect password": "密码错误",
  "Restore wallet": "恢复钱包",
  "Fetch first block failed: Can not send http request: Failed to fetch": "fetch第一个块失败：无法在此网络上发送HTTP请求",
  "Finishing up": "整理起来",
  "Done!": "完毕！",
  "Backup wallet": "备用钱包",
  "Backup description": "此过程将允许您创建加密密钥库或解密，并查看所有密钥。",
  "Backup warning": "保持备份安全是您的责任。",
  "Create backup file": "创建备份文件",
  "View account keys": "查看帐户键",
  "Set password": "设置密码",
  "Generate file": "生成文件",
  "Just a second": "等一下",
  "Download": "下载",
  "Keep it safe": "保持安全",
  "Keystore security": "有关最大安全性需要存储在密码管理器中，例如",
  "Password hint (Optional)": "密码提示（可选）",
  "Create a password hint": "创建密码提示",
  "Create keystore": "创建密钥库",
  "Security": "安全",
  "Sign out & lock": "退出和锁定",
  "Sign out": "登出",
  "Information": "信息",
  "About app": "关于应用程序",
  "Give feedback": "给予反馈",
  "Help": "帮助",
  "Team is not responsible for lost or stolen passwords": "团队不负责丢失或被盗的密码",
  "Creating keystore": "创建密钥库",
  "Backup content": "此备份包含钱包中的当前帐户。添加未来帐户时，将需要后续备份。",
  "Safe storage of your keystore and password are important to keeping your cryptocurrency safe.": "安全存储您的密钥库和密码对于保持您的加密货币安全非常重要。",
  "To store backup safely we recommend to use": "安全地存储备份，我们建议使用",
  "Full export": "完全出口",
  "If you want to save all contracts added on accounts, all transactions related with accounts, then tick the checkbox.": "如果要保存帐户中添加的所有合同，则所有与帐户相关的事务，然后勾选复选框。",
  "Download file": "下载文件",
  "Home": "家",
  "Decrypted account addresses": "解密的帐户地址",
  "These are all the secret keys stored in your wallet": "这些都存储在钱包中的所有秘密密钥",
  "Backup keys": "备份键",
  "Back to home": "回到家里",
  "Wallet address": "钱包地址",
  "Secret key": "密钥",
  "Public key": "公钥",
  "Nickname": "昵称",
  "Address/Keys": "地址/键",
  "Address": "地址",
  "Restoring accounts to your wallet is quick and easy": "恢复帐户给您的钱包很快和简单",
  "You have several ways to process this. Please prepare needed file and password.": "你有几种方法可以处理这个问题。请准备所需的文件和密码。",
  "Restore from keystore": "从密钥库恢复",
  "For keystore": "对于关键山脉",
  "Decide": "决定",
  "Select accounts": "选择帐户",
  "Return to wallet": "返回钱包",
  "Restore from keys": "从钥匙恢复",
  "Restore from seed phrase": "从种子短语恢复",
  "Restore accounts": "恢复帐户",
  "To restore your accounts, please upload the keystore file created during your backup.": "要恢复帐户，请在备份期间上传创建的密钥库文件。",
  "Click here to choose a file": "单击此处选择文件",
  "or drag and drop your file below.": "或拖放下面的文件。",
  "Drop file here": "下拉文件在这里",
  "Confirm keystore": "确认密钥库",
  "Enter your keystore file password.": "输入您的密钥库文件密码。",
  "last modified date": "最后修改日期",
  "Password hint": "密码提示",
  "Checking keystore": "检查密钥库",
  "Oops": "哎呀",
  "This is not a valid keystore file.": "这不是一个有效的密钥库文件。",
  "All wallets": "所有钱包",
  "Password confirmed": "密码确认",
  "Almost there! Now let's select which accounts you'd like to restore": "差不多好了！现在让我们选择您要恢复的帐户",
  "Saving accounts to wallet": "将帐户保存到钱包",
  "Accounts restored": "帐户已恢复",
  "You've added the following wallets succesfully! You may now perform transactions using these addresses.": "您已成功添加了以下钱包！您现在可以使用这些地址执行交易。",
  "Finish": "结束",
  "Existed": "存在",
  "Added": "添加",
  "Restore wallet by keys": "用键恢复钱包",
  "Specify your keys.": "指定键。",
  "Add wallet": "添加钱包",
  "Restore wallet by seed phrase": "通过种子短语恢复钱包",
  "Specify your seed phrase.": "指定你的种子短语。",
  "Add": "添加",
  "Buy": "买",
  "Giver": "g",
  "Swap": "交换",
  "Assets": "资产",
  "Transactions": "交易",
  "Accounts": "账户",
  "Edit nickname": "编辑昵称",
  "View on explorer": "在探险家视图",
  "Delete account": "删除帐户",
  "Send transaction": "发送交易",
  "Edit account nickname": "编辑帐户昵称",
  "This action will remove the account. If you have there any assets, please to do backup before confirmation.": "此操作将删除帐户。如果您有任何资产，请在确认前进行备份。",
  "Delete": "删除",
  "You can't delete the only account": "您无法删除唯一的帐户",
  "Amount is received": "收到金额",
  "Error": "错误",
  "Success": "成功",
  "The wallet has been deployed": "钱包已经部署了",
  "Contract execution was terminated with error: compute phase isn't succeeded, exit code: 51 (Constructor was already called). Contract cannot be redeployed. For more information about exit code check the contract source code or ask the contract developer": "契约执行已终止错误：计算阶段未成功，退出代码：51（构造函数已被调用）。合同无法重新部署。有关退出代码的更多信息，请检查合同源代码或询问合同开发人员",
  "Account does not exist. You need to transfer funds to this account first to have a positive balance and then deploy its code": "帐户不存在。您需要首先将资金转移到此帐户以进行正余额，然后部署其代码",
  "Amount": "数量",
  "Message": "信息",
  "Send": "发送",
  "Version": "版本",
  "About text": "这是开源代码应用程序。您可以通过分析GitHub上的代码来始终评估其安全性。如果您有任何愿望和建议，请使用反馈菜单项与我们联系。",
  "Visit website": "访问网站",
  "Try Free TON blockchain web-extension": "尝试免费的吨块链网络扩展",
  "Add new network": "添加新网络",
  "Specify your settings.": "指定您的设置。",
  "Name": "名称",
  "Server": "服务器",
  "Explorer": "探险家",
  "Test network": "测试网络",
  "Giver on test network": "掌握测试网络",
  "Coin name": "硬币名称",
  "Wallet": "钱包",
  "Autologout (in minutes)": "自动启动（以分钟为单位）",
  "Open page": "打开页面",
  "Skip this step": "跳过这步",
  "Dismiss backup warning": "解雇备份警告",
  "Max": "最大限度",
  "Account has insufficient balance for the requested operation. Send some value to account balance": "帐户对请求的操作余额不足。向帐户余额发送一些值。",
  "Contract execution was terminated with error: compute phase isn't succeeded, exit code: 107. For more information about exit code check the contract source code or ask the contract developer": "契约执行已终止错误：计算阶段未成功，退出代码：107.有关退出代码的更多信息，请检查合同源代码或询问合同开发人员"
}
